其實要早多幾多日發生場意外先唔關個煙花事

我明，有意外發生死左人係一件傷心事，但其實係咪早多幾日發生就可以照樣放煙花照樣慶祝？成件事個邏輯上根本就好撚有問題，一係就一早set好哂係放煙花前唔知幾多日發生幾大規模嘅意外就會取消，唔係下次林鄭整親隻手指都話取消咪玩撚哂